你last seen係因為你有人搵 我last seen係為左睇你last seen

分左手兩個月 明明前一兩日出街
有拖返錫返 但係琴日今日又冷落返我
成日見你成日睇wtsapp 都唔覆我
真係好灰 每日俾分手既陰影籠罩住
有冇分手巴絲圍爐share

分手後仲錫拖？
Ptgf ar?

轉sp路線確認

唔知佢係咪仲鐘意我
定係當我係工具人
又幫佢做功課又送情人節禮物
當派軍糧 點解佢要咁做
點解佢要成日唔覆我

我打左一大段野 佢都淨係答
一何單字 好
其實係咪冇咩機

Sp不了
做返情侶想

做鴨都叫做有錢收
你連鴨都不如
step up man

人地唔想阿嘛

而家倒貼嘛
似做兵 佢搵你我就秒覆
我搵佢就一日後覆
分左手想追返佢
任何自尊都冇柒哂

好想瘋狂叫春
我已經叫到身邊冇人理我
但係我心情仲係好撚低落

邊個認真邊個輸，好難明咩

早d訓 快d好

被分手總係好想不顧一切追返佢
但係好似做咩都係見唔到希望

訓唔到 心入面好掛住佢
每分每秒都諗起佢
佢又唔覆我
唔敢叫佢覆 覺得會俾好大壓力佢

個落差太撚大 點解前幾日有錫有拖
今日就wtsapp都冇個

世界就係咁嫁啦

有冇咩方法可以易d 渡過
生活本身圍住佢黎走
一分手 生活都唔想過
好似拐下拐下咁
想死

佢又話累唔想傾計 但係又3點先訓

係咪block柒埋我
點解會成日都唔on一次

算把啦